Tela de login para mobile, ou uma box para desktops.

Nota: não é responsivo pois foi feito com apenas 1 mês de estudos de html e css e ainda não aprendi WDR


![alt text](https://i.imgur.com/yjpvAbw.png)
